「iPhone」點解華強北有咁多官換機賣？

屌你老母一部
iPhone 11 pro max 官換機 6500
iPhone xs 官換機 3000

iPhone xs 依家蘋果官方回收價2600

屌你睇到心郁郁
官換機唔係積木機

睇邊間 有真有假

岩岩Google下

假iPhone騙取美國Apple近百萬美金中國留學生手法匪夷所思 - 香港01

據外媒報導，美國蘋果公司（Apple）近日起訴兩名中國留學生涉嫌詐騙，案中金額高達近100萬美金，而且過程令不少人感到驚訝。事源2017年開始，兩名於俄勒岡州留學的中國人Yangyang Zhou和Quan Jiang，先後透過Apple的網上保養服務發出維修iPhone要求，聲稱手機不能正常運作或開不到機，把近2000部實際是假iPhone的壞機寄送給Apple，期間他們一共提出了3069次保養申請，神奇的是美國Apple接納了大部分個案，並向二人送回1493部翻新的真iPhone！官方估價每部iPhone約值600至700美金，換言之過程中Apple合共損失約100萬美金，實在匪夷所思。

屌d機真係買得過
班支那人係外國用假機換官換機

平撚到咁有部正貨官換機

買正貨既真係好蝕

佢地唔敢賣假比樓主啦

我估佢低價收機電死底板或者whatever 方法整壞再用「人脈」裏應外合呃Apple 售後

Apple 之前打官司被披露中國係換機比率最高同呃售後最多嘅地方

蓋清咁多泛
賣官換機佢應該有門路
搵佢算

因為apple奶共

#3
佢地呃官換機呃到上曬新聞

屌你咁樣賣官換機法
我不如等新機出左半年後去買部官換機
平差路多一半 重要係暫時最新個代

以前華強北賣積木機 二手機都算 個價平係正常

屌 官換機都咁平

官換機 = 你正貨機M機 拎去Apple整 整唔到就換部官換機比你 = N機

你邊撚個

我估佢係收啲過咗保養嘅Xs 屍體改SN 做有保養咁去換

Xs 比起11 好多過咗保而且佢會收「洋垃圾」即外國過保嘅壞Xs

因為過保，Xs 回收嘅屍體數量多過11 同埋係華強北公開嘅撈錢秘技所以supply 夠多個價可以壓到咁低

好撚屌
咁賣官換機法
連iPhone 11 pro max 都平幾千蚊

屌m機拎去Apple整 如果要換背玻璃/整唔到
都係換部n機比你

咁我不如直接平幾千去華強北買部n機

就係啲換機撚樣搞到香港冇14日退換貨

iPhone 11 pro 64g 4800

大中華共榮圈

好似兩樣野
14日退貨係炒機個班仆街

依家係另一班仆街用假機/改資料過保養機去換官換機

係啲撚樣換走入面啲零件再去換service unit

咪臭係，炒機天公地道

除咗國行機 基本上都係港澳走私貨 佢哋叫統貨 觀塘好多做統貨嘅公司 間唔中都俾海關捉到

偏問貨有風險, 冇錢買錢又想用IPHONE , 可以一試. 博一博.

首先佢果部真係 官換機你咪傻啦

#3 咪有新聞比你睇